
-help -- Displays this help

---- topuri---

-top         -- Shows top ten scores
-tope         -- Shows top ten scores ( all time, incepand cu 03.03 neresetabil )
-tophour   -- Shows top ten scores in last hour 
-topday    -- Shows top ten scores in last day
-topweek   -- Shows top ten scores in last week

-toprun         -- Shows top ten runs
-toperun         -- Shows top ten runs ( all time, incepand cu 03.03 neresetabil )
-tophourun    -- Shows top ten runs in last hour 
-topdayrun    -- Shows top ten runs in last day
-topweekrun   -- Shows top ten runs in last week

- topluky   -- -- Shows top ten luky points

---statistici----

-topv -- arata top al vitezei medii de tastare
-topvi -- arata top al vitezei instantanee de tastare
-topevi -- arata top al vitezei instantanee de tastare ( all time, incepand cu 03.03 neresetabil )
-topvr -- arata top al vitezei de reactie ( cel mai rapid raspuns )
-topevr -- arata top al vitezei de reactie ( cel mai rapid raspuns ) all time, incepand cu 03.03 neresetabil )
-topr -- arata top reusita ( Reusita = procent de cate ori ai raspuns primul din totalul raspunsurilor punctate)
-topp  -- arata topul premiilor adunate
-showallrang
-topd -- top dupa numarul victoriilor la duel
-topdz -- top dupa numarul victoriilor la duel castigate azi
-toprec -- top dupa numarul de intrebari la care se detine cel ami rapid raspuns
----------------------
-si  -- trimite informatii despre tine
-sip nick -- trimite informatii despre jucatorul nick

-----duel-----------

-duel  -- pentru a lansa o provocare catre oricine doreste un duel ( adik are chef de scandal )
-dduel tinta -- provocare lansata catre orice pereche avand coechipier de echipa jucatorul " tinta "
-duelt tinta-miza - provocare lansata catre un anumit jucator "tinta" cu o anumita miza ( puncte care se vor scadea de la cel care pierde si aduna la cel ce castga )
--duelta tinta-miza identic cu -duelt tinta-miza, doar ca ofera celui provocat un avantaj de 5 raspunsuri( duelul pleaca de la scorul 0-5)
-aduel -- pentru a accepta o provocare deja lansata
-acdduel -- coleg care accepta PRIMUL  duelull al dublu
-adduel -- pentru a accepta provocarea la dublu duel
-myduel -- afiseaza duelurile pe care le-ai avut



duelul - intrecere paralela cu jocul de trivia, intre doi jucatori, castiga cel ce da mai multe raspunsuri primul
         castigatorul primeste un bonus de 150 puncte + diferenta (de raspusuri) x 10
         pierzatorul pierde diferenta ( de raspunsuri) x 10
         duelul tine 15 intrebari

------echipe----------

-showteam     - arata numele echipelor si puctele pe care le au
-topmyteam    - top al membrilor echipei tale functie de punctele facute pentru echipa
-topteam
-showTeams    - arata echipele cu membri lor
-leaveteam    - comanda pentru parasirea echipei


--pentru operatori

-addq intrebare#raspuns --se poate folosi pentru a propune o intrebare, sau pentru a raposta o neregula la o intrebare (exemplu : -addq 25745#raspunsul are un space dupa)

--pentru admini
-modq   --modifica intrebarea 
-showq   -- arata intrebarea cu numarul ...( exemplu -showq 48756 --arata intrebarea 48756)
-createmotd -- creaza motd ( pentru a scrie motd trebuie data comanda -motd, la fix oricum trivia va scrie noul motd)
-motd -- scrie motd ( adaugand top10 al zilei )


pentru owneri 
 -addteam nume-numar - adauga echipa nume in pozitia numar ( grija sa nu fie ocupata pozitia, foloseste -showteam inainte pentru verificare)
 -addmember nick-numar - adauga ca membru pe nick echipei cu numarul numar
 -delmember nick       - scoate un jucator din echipa
 -loadsaveH -- incarca scorurile salvate la inceputul orei
 -loadsaveD -- incarca scorurile salvate la inceputul zilei 
 -slc -- arata logul comenzilor date de owneri
 -resetpoints -- reseteaza punctele

